呢次仆街 唔知有冇事

行行下無啦啦被人拉左上左去fax健j
之後一堆廢話
然後要比699$ 96個月 我簽左個名
但係我得銀行卡 仲要得200幾$ 做唔到分期
佢叫我下個月比 我諗住唔會再返去
佢碌左個下係付款失敗 唔知有冇事

毒撚比女哄兩哄上去比人呃完上黎求救呀

認真唔知有冇事

有冷靜期 上去唔好摸任何野

但係我未做分期 剩係簽左名 無扣到錢 佢叫我下個月做
Payments 如果我唔去做payment 佢有冇權可以扣我錢